天水圍多左好多飛車撚？

呢幾個月天水圍好似多左飛車撚咁，晚晚條響喉嘈到拆天。係我錯覺定呢排多左？

銀座附近聽到

一直都有....巴打你幾個月前先訓醒?
已經聽到慣曬

或者以前無bb無咁敏感，依家夜媽媽氹氹下bb訓都比車嘈醒

意識到係好難受
可以試下搵新個區議員投訴下
順便睇下新人做唔做到野